# Задание: Реализовать блог на NodeJS

На данном сайте пользователь может создать свой аккаунт и вести персональный блог
а также просматривать блоги других пользователей в списке блогов сайта.
Страница просмотра списка блогов доступна только для авторизованных пользователей.
Статьи блога могут содержать только
    целевой текст статьи, название и тематические тэги.
Статьи погут быть откомментированны другими пользователями
    (reply функции не предусмотренно, плоская линия комменариев).
Статьи должны содержать кол-во просмотров других пользователей
    и возможность оценки статьи по 5 бальной шкале.
Из оценки статей должна формироваться оценка блога автоматическию,
    если оценённых статей нет то оценка блога не вычисляется.
------ Состав ---------
Страницы доступные анонимным пользователям:

- Регистрация
- Логин
- Сброс пароля
- Смена пароля (идёт после сброса)
- Все остальные страницы не доступны.

Страницы доступные авторизованным пользователям:

- Страница топ 10 блогов по версии пользователей
    (вычисляется по оценке если её нет то последние созданные в топе)
- Страница просмотра блогов с возможностью фильтрации по тэгам
- Страница статьи
    (с возможностью оставлять комментарии, оценки + индикатор кол-ва просмотров)

Страницы доступные только текущему пользователю (личные страницы):

- Страница редактирования личных данных
- Страница списка статей
    (доступен переход на страницу создания/редактирования
    и возможность удаления по кнопке)

------ Модели -----------
Пользователь:

- ФИО
- Email
- Пароль

Статья:

- Название
- Текст
- Тэги
- Кол-во просмотров
- Комментарии
- Оценки

----- Примечания ---------

Учесть, что оценку пользователи могут ставить одной статье только один раз.
Для упрощения можно использовать Postback подход,
 (т.е) серверный рендеринг и обработка (JS на клиенте можно сводить к минимуму)
Валидация стандартная.
Добавление моделей данных по желанию;

------ Инструменты -----------

- NodeJS >= 10, без препроцессинга.
- Express or Hapi or Co or другое
- База данных Mongo или Postgres (С SQL будет сложнее)
- Клиент Postback (можно SPA но будет сложнее)
- Eslint
